[冷氣機] 開利冷氣機好唔好？

係唔係真係「害你」？

商用黎講係大牌子

屋企有部, 用左成20年, 我出世直到上年先壞(凍力唔夠)

之後買多部新型號既, 用左一年就壞....

㕔部二匹用左十三年搬過一次仲好撚凍

80年代果陣幾好

嘈到仆街

要平飞哥啦